{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065662",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "대흥한우정육식당"
    },
    "text": "農場直営の韓牛焼き専門店では多様なメニューを提供します。一般のロースは180gで25,000ウォンで販売されます。特殊な部位は160gに30,000ウォンで購入することができ、安心は160gに32,000ウォンです。また、霜降りロース、羽下肉、アンチャンサル、トシサルは160g当たり35,000ウォンで販売されて、カルビは160g当たり32,000ウォンで購入することができます。霜降りヒレは160gに22,000ウォンで販売されます。私の韓牛焼き専門店では韓牛の味と品質を最大限活かすために新鮮な材料と伝統方式で料理を準備します。客には最上の味と満足をお伝えするために最善を尽くしています。いつでも私の美味しい店を探してきてください。韓牛の風味を感じながら美味しいくれる一食を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓牛焼き専門店では一般のロースは何グラムで販売されますか？",
            "answer": "一般のロースは180gで販売されます。"
        },
        {
            "question": "特殊な部位はどのくらいの重さで購入できますか？",
            "answer": "特殊な部位は160gで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "霜降りロース、羽下肉、アンチャンサル、トシサルは何グラム当たりで販売されますか？",
            "answer": "霜降りロース、羽下肉、アンチャンサル、トシサルは160g当たり35,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "カルビは何グラム当たりで購入できますか？",
            "answer": "カルビは160g当たり32,000ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "霜降りヒレは何グラムで販売されますか？",
            "answer": "霜降りヒレは160gで販売されます。"
        },
        {
            "question": "この韓牛焼き専門店ではどのような材料と方式で料理を準備していますか？",
            "answer": "この韓牛焼き専門店では新鮮な材料と伝統方式で料理を準備しています。"
        },
        {
            "question": "この韓牛焼き専門店では何を重視していますか？",
            "answer": "この韓牛焼き専門店では韓牛の味と品質を最大限活かすことを重視しています。"
        },
        {
            "question": "この韓牛焼き専門店で最もおすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "この韓牛焼き専門店で最もおすすめのメニューは霜降りロース、羽下肉、アンチャンサル、トシサルです。"
        },
        {
            "question": "この韓牛焼き専門店はいつでも営業していますか？",
            "answer": "この韓牛焼き専門店はいつでも営業しています。"
        },
        {
            "question": "この韓牛焼き専門店の場所を教えてください。",
            "answer": "この韓牛焼き専門店の場所は案内しますので、お気軽にお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 422
    }
}